01 ： 琴晚係機場有21人送院 3 人確診 2名留學生

沒事兒

咁同機果幾百人呢!?

支那留學生定香港留學生